
                      es peor que la primera entrega, pero en fin a quien le gusta ver sesos y partes del cuerpo partidas por la mitad, en fin para mí demasiado gore, pero en fin, que le vamos ha hacer es una peli gore.
        
            